有無人留意710京東方精電?

自從比京東方...一間內地過千億市值既顯示屏龍頭收購左精電後, 就過哂訂單同技術..低價轉讓廠房去精電....集中做汽車顯示屏...將來是咪有機會爆升???